想拍拖又缺愛嘅人好容易會將重心擺係人地身上

夜媽媽又訓唔著，於是黎講下成日都好嬲自己嘅心事。

細個俾親戚照顧，父母關係唔好，由細到大都肩負好多責任，覺得冇人錫冇人關心自己，雖然唔想承認但一直知道自己好缺愛同安全感。
同前一任男朋友拍拖嗰時，成日將生活重心擺係佢身上，乜都圍住佢轉，好依賴有佢。
分左手幾年，人越大越開始識諗，知道要學識同自己相處，知道要發展多啲興趣，要多啲見朋友，就算拍拖都應該係兩個獨立嘅人而唔係依附。

但係一直都好想拍拖，心底仲係好想由男朋友身上得到被愛嘅感覺同安全感。就係嗰種個心四處漂泊而無地方安放嘅感覺。
玩交友App識過好多人，發覺好感好容易，好容易就會將感情投放係佢地身上，唔係同時間好多個，而係每隔一段時間就一個。傾落知道唔係適合嘅人，但偏偏可能寂寞，有時會覺得自己出現一種「想令自己有鍾意嘅人，想個心有個人可以寄託」嘅感覺，會著緊，會因為佢唔開心，但同時內心又會好矛盾，因為知道自己並唔鍾意，只係好似唔識游水嘅人好想捉住個水泡嗰種感覺。

唔想因為寂寞/缺愛而拍拖，唔想因為急就同一個明知唔適合嘅人一齊，唔想咁容易將重心擺係人地身上，但又唔知點做
我都想學識好好愛自己，好想自己可以俾到安全感俾自己。

係app識另一半好難
一係玩玩下一係感情有嚴重缺失
唔係叫你唔認真唔投放，但唔係個個可以投放

太上心就輸了，拍拖都係博弈嘅一種

lm

Dont always ff and get into someone too much

係 可以點
自己成個廢物咁

搵番個另一半都係同樣既人 比如我

我有兩個朋友都係同你差唔多，聽佢地呻過唔知幾多千萬次
佢地又係同父母關係唔好 無咩朋友（唔知你係咪啦）
然後佢地都會將自己生活重心放係男朋友度
男朋友都係痴身型就算啦 有啲男人係希望愛情同其他有返個balance 個啲就會比你逼得好辛苦

其實對於你地呢種人，講黎講去都係個句
搵自己興趣、識多啲朋友、或者學習享受個人時間
朋友可以由興趣方面入手，搵下啲興趣班讀
再唔係咪真係學習下享受獨處既時間囉，得閒就煲下劇睇下書，其實一個人都可以有好多野做
唔好將自己重心放哂係一個人度，你又辛苦佢又辛苦
而且當你無左佢就好似無左全世界咁
不過呢樣野好難改既其實，慢慢黎囉